\documentclass[11pt,a4paper,landscape]{article}

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\pagenumbering{gobble}
\begin{document}
\section*{Grille de progression du parcours deuxi\`eme \'etoile -- approfondissement th\'eorique et pratique}
Pour chacun des th\`emes (par ligne), indiquer son niveau (d\'ebutant, interm\'ediaire, confirm\'e ou expert) au d\'ebut et \`a la fin de la formation. 

\begin{table}[bh]
\centering
\begin{tabular}{|p{4cm}|p{4cm}|p{4cm}|p{4cm}|p{4cm}|}
%\hline 
%\multicolumn{2}{|c|}{•} & • & • \\ 
\hline 
\textbf{\`A l'issue du parcours, le campagnard sera en mesure de...} & d\'ebutant & interm\'ediaire & confirm\'e & expert \\ 
\hline 
Utiliser un t\'elescope en autonomie & assembler un t\'elescope, le mettre en station et le ranger ! & pointer quelques objets de Messier & utiliser la raquette du t\'elescope ; faire un suivi d'un objet du ciel profond & utiliser un t\'elescope dans le cadre d'un d\'emarche exp\'erimentale \\ 
\hline 
%Connaissance th\'eorique des instruments & citer les principales parties d'un t\'elescope ou d'une lunette & calculer le grossissement d'un t\'elescope & expliquer le chemin de la lumi\`ere dans le t\'elescope & donner les avantages et inconv\'enients de quelques formules optiques \\ 
%\hline 
Observation solaire & \'enoncer les principes de s\'ecurit\'e li\'es \`a l'observation solaire & mettre en place les instruments pour observer le soleil & rep\'erer quelques ph\'enom\`enes remarquables \`a la surface du soleil & mettre en \oe{}uvre une exp\'erience autour de l'observation du Soleil \\ 
\hline
Utilisation de cartes et d'\'eph\'em\'erides & lire une carte du ciel & utiliser Stellarium & effectuer un "chemin d'\'etoiles" & comprendre comment les astres se d\'eplacent sur la voute c\'eleste au fil du temps \\
%\hline 
%Faire le suivi d'un objet c\'eleste & reconna\^itre les parties d'un t\'elescope et les assembler & \'equiliber le t\'elescope ou la lunette & mettre un t\'elescope sur monture \'equatorial en station & utiliser la raquette \\
\hline
Entretien des instruments & bien ranger un t\'elescope ou une lunette & nettoyer des occulaires & & collimater un t\'elescope \\
\hline
Habitabilit\'e des syst\`emes plan\'etaires & d\'efinir la notion de plan\`ete & citer trois m\'ethodes de d\'etection d'exoplan\`etes & conna\^itre quelques m\'ecanismes de formation des syst\`emes plan\'etaires & notions d'\'emergence de la vie \\
\hline
%Objets observables & Conna\^itre diff\'erents types d'objets : satellite, \'etoile, n\'ebuleuse,... & conna\^itre la notion de magnitude et son application & lumi\`ere et rayonnement des \'etoiles
\end{tabular} 
\end{table}

\paragraph{Ce qui \'etait le mieux :}
\vfill
\paragraph{Ce qui est le plus important \`a am\'eliorer :}
\vfill
\paragraph{Ce qui \'etait le plus marquant :}
\vfill
\end{document}